% !TeX spellcheck = ru_RU
\section{Среда разработки}

\paragraph{Языки}

Подсветка синтаксиса должна быть поддержана для всех языков использованных в сценариях.

\paragraph{Автозаполнение}

Автозаполнение должна предлагать не слова и идентификаторы, а данные и конструкции языка с объяснениями.

\paragraph{Стиль}

Поддержка кода в едином стиле - задача среды разработки.

\paragraph{Обновления}

За обновлениями файлами проекта должна следить среда разработки.

\paragraph{Синхронизация}

Набор тестов может быть разработан несколькими пользователи одновременно.

\paragraph{Блокировки}

Один тест в одно и то же время может быть редактирован только одним пользователем.

\paragraph{Контроль}

Среда разработки не должна допускать выполнение кода, который не прошел статический анализ успешно.

\paragraph{Успех}

Пользователь должен иметь возможность убедится в успех прохождения теста без его полное выполнение.

\paragraph{Гибкость}

Код может быть изменён во время его выполнении.

\paragraph{Устойчивость}

Работа командного процессора может быть полностью восстановлена после сбоя.

\paragraph{Прозрачность}

При необходимости тесты могут быть выполнены сторонним лицом, без затруднений.
